熱刺最後一擊連羅利斯都唔上去 隊波同利記有親？

輸球烏龍又鬼
最後一個機會又唔搏命
熱狗真係英國球壇第一賤種

輸左幾多錢

沒買啦 85分鐘見1-1諗住食花生笑鳩利
點知熱狗搞屎棍